\begin{titlepage}

    %Placement de l'image
    \begin{flushright}
      \includegraphics[scale=1]{images/Cnam.jpg}
    \end{flushright}

    \vspace{0.5cm}

    \begin{center}
        \large \textbf{CONSERVATOIRE NATIONAL DES ARTS ET METIERS} \\
		\vspace{0.5cm}
		\large \textbf{CENTRE REGIONAL DE TOULOUSE} \\
        \vspace{0.5cm}
        \rule{6cm}{0.5pt} \\
        \vspace{1cm}
		\Large \textbf{PROBATOIRE} \normalsize  \\
        \vspace{0.5cm}
		\large \textbf{présenté dans le cadre de l'UE ENG 221 :} \\
        \vspace{0.5cm}
        \textbf{Communication pour l'Ingénieur} \normalsize  \\
        \vspace{0.6cm}
		\large \textbf{SPECIALITE} :  \Large \textbf{Informatique}\\
        \vspace{0.2cm}
		\large \textbf{OPTION} :  \Large \textbf{Architecture et ingénierie systèmes et logiciels} \\
        \vspace{0.8cm}
		\Large \textbf{par} \\
        \vspace{0.5cm}
        \Large \textbf{\propfullname} \\
        \vspace{0.5cm}
        \rule{6cm}{0.5pt} \\
        \vspace{0.8cm}
        \Huge \textbf{\proptitle} \\
        \vspace{0.8cm}
		\large \textbf{soutenue le} : \Large \textbf{3 avril 2018} \\
        \vspace{0.3cm}
        \rule{6cm}{0.5pt} \\
        \vspace{0.3cm}
        \large \textbf{JURY}
    \end{center}

    \vspace{0.5cm}

    \textbf{\textsc{\large PRESIDENT}}
    \vspace{0.2cm} \\
    \begin{tabular}{p{0.5cm} p{5cm} p{1cm} p{9cm}}
    	&M. \textsc{NOM} Prnom & &  \textit{Titre, Etablissement}\\
    \end{tabular}

    \vspace{0.3cm}

    \textbf{\textsc{MEMBRES}}
    \vspace{0.2cm} \\
    \begin{tabular}{p{0.5cm} p{5cm} p{1cm} p{9cm}}
    	&M. \textsc{NOM} Prnom & &  \textit{Titre, Etablissement}\\
    	&M. \textsc{NOM} Prnom & &  \textit{Titre, Etablissement}\\
    	&M. \textsc{NOM} Prnom & &  \textit{Titre, Etablissement}\\
    	&M. \textsc{NOM} Prnom & &  \textit{Titre, Etablissement}\\
    \end{tabular}

\end{titlepage} 